求手機4G plan Sales請入

用緊CMHK 過幾日完約
求抵用4G plan

TG: enssnap

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks